其實咩波浪畫線個d係咪真係有用

畫幾條線係畫 數下咩abc浪睇落好虛無縹緲

同埋每個人理解到既野都唔同

但係好多人信 其實有冇根據

就咁睇好難接受

呢堆野只係事後孔明

其實係work嘅，只要市場唔會變嘅情況下。
但現實上，好多消息、資金不斷影響市場。市場走勢係不斷變，所以要不斷擺龍門

大行好多電腦盤

北水
Trump trump 點計

波浪係有用,但依樣都算係技術分析入面好難學既一樣
無錯,睇落好簡單好似畫幾條線就搞掂
但事實那有甘簡單,先從畫線講,畫線要識得去分別噪音,然後就算分好畫好,仲要幾個周期複合對比,先有可能搵出真正趨勢所在
所以如果一張圖一個周期就講得出趨勢所在,就要諗諗

去到呢個境界，波浪已經唔係令你賺錢嘅主要因素，而係個人經驗，波浪只係輔助／解釋工具。

有個講法係好多人跟呢啲嘢買
最後成個現象就跟住啲線出黎

依個係其一,但亦都係因為市場好自然流動(前提市場正常無太多控制,例如:債券,外匯等....)

歷史可以預測未來？
以往果幾百期六合彩可唔可以預測到今期開咩？

比喻唔岩

如果話岩同錯 冇野可以正確測市

畫好一個波浪好重點
我唔會排除所有測市可能 要用唔同方法去估算後市先係最理想做法

技術指標係唔係迷信就見仁見智,不過有啲理論成半個世紀都一直有人沿用,你可以諗吓反映咗啲咩
波浪最核心理論就係股市有升有跌,除非你唔信依點,咁就可以話佢100%錯
至於預唔預測到,100%成功叫預知唔叫預測,所有技術指標都只係輔助工具,點用係睇自己

【財經智庫】財經界市場預測有幾準？

未見過有人單靠睇圗發達, 最多浮浮沉沉

反而真係發達既人
係要買中十倍百倍股

圖係輔助，操作先係重心

天凡大屍

好多事後修正

同教人種金有咩分別

如果你理解波浪只係單純12345abcde既話咁就會咩用都無 但如果你肯研究落去就會搵到佢既奧妙

中呀

全部馬後炮
長升就話要小心跌
跌開就話有潛力

即係買六合彩當自己號碼粒粒+2-2就話自己差少少中

股票唔敢講
你炒FUTURE 除左技術分析之外 你無野可以簡